經過今晚，元朗樓樓價mola mola

元朗咁多白衫暴徒

唔買元朗樓

聽住先

仲邊有人敢喺元朗買樓